連登仔咁難服侍 講今日失敗唔得 講成功又唔比 想點

唔理想 可接受 有改善空間

你仲要理班弱智點諗真係死得

唔洗理，你只係要自己既信念，再加獨立思考修正